apple搞乜撚嘢呀，點解有殘體字架！

究竟係我嘅問題定點？點撚解揀晒繁體都仲有殘體字出現架！

屌

same...
restore 完都係咁

我剛又係本來想打頂之後出左顶
之後去setting睇
屌，原來已經係正體黎

Wtf

要廣東話放頭

應該熟少少IT嘅人都估到...
其實係因為iOS 13推得太急...
裡面啲新功能嘅繁體語言包未整好...
所以就出住殘體先...
等未來iOS版本加返繁體入去

轉英文 都唔想見到殘體

關乜事
未出ios13之前已經繁簡夾雜

你係咪講緊iOS 12果個保養期
佢又係喺iOS 12中期版本新加入去
就算你OS係Set繁體
個App裡面撈唔到繁體嘅語言檔就會出殘體
直至個App撈到繁體語言檔先會出返繁體字

又要屌又要用，同大陸人一樣

啱啱去官網訂iPhone11，好快有人打電話嚟確認訂單，仲要係講普通話，正唔正常？

用緊英文

無留意係邊個位
但連ipad同mac都有發生過
OS多bug照推都算
呢啲咁基本都做唔好真係要屌

12個陣已經係咁啦

邊會有咁多人手確認訂單呀

iOS 12無事喎
都好懷疑無左台灣emoji flag都係佢messed up左支那的code

Apple think Hong Kong is China

Android行過

一早有支那職員啦

UP咗IOS後多咗殘體之餘, 啱啱發現icloud成個資料夾冇撚咗
裡面影咗好多各區連儂牆嘅相, 好撚灰, 嬲到我

打上去CS, 30日內都救得翻

正常應該係新加坡嗰邊打嚟，你睇下來電有冇得睇
但佢上次打黎同我講英文

轉英文當解決咗？

Apple 奶咗共好耐喇喎
無，我都係照用咋，都無咩得揀

有無解決方法 都好耐下

係啊，由香港送中，移民轉國籍囉

身體最誠實

用家問題

殘體字真係好撚肉酸

係愈黎愈撚多殘體字

拷貝

用家問題啦

咁我係解決咗我嘅問題 佢繁中有bug有殘體 除咗等有咩方法？

用英文咪睇唔到

一早轉晒全英

1999

我都係咁
原來apple問題
你係咪beta版

唔係

睇台灣網，話尋晚出嘅 iOS 13.2 beta 3 改返繁體

唔想見到殘體字

推

廣州就廣州啦， 邊係新加坡

繼續幫手屌囉，解決咗你問題就算數咁自私？
我對林鄭撤回咗條例但唔回應埋其他嗰啲覺得好滿意，解決咗嘅問題
你有咩感覺？
唔關你事就唔理，當睇繁中有bug唔到，好嘢

用英文啦

Google map都變英文

每個app可以設定獨立語言，iOS英文，google map 中文，日本女女app日本